{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_012157",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153607?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "씨플러스 레지던스 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時以降に可能で、チェックアウトは午前12時以前にお願いします。 フロントデスクの営業時間は平日は夜10時30分までで、土日祝日は夜9時30分までです。 この時間以内にチェックインしてください。 この宿は韓国人のお客様のみご利用いただける商品です。 外国人のお客様はご利用いただけません。 ファックスとコピー機はご利用いただけます。 歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。 付帯施設としてはディチョコレートカフェ、レストランがあり、無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。 入室のご利用に関する追加案内はありません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時からですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時以降に可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは午前12時以前にお願いします。"
        },
        {
            "question": "フロントデスクの営業時間は何時までですか？",
            "answer": "平日は夜10時30分までで、土日祝日は夜9時30分まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "どの時間までにチェックインする必要がありますか？",
            "answer": "フロントデスクの営業時間内にチェックインしてください。"
        },
        {
            "question": "外国人のお客様は利用できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、この宿は韓国人のお客様のみご利用いただける商品です。外国人のお客様はご利用いただけません。"
        },
        {
            "question": "ファックスやコピー機は利用できますか？",
            "answer": "はい、ファックスとコピー機はご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "歯ブラシと歯磨き粉は提供されますか？",
            "answer": "はい、歯ブラシと歯磨き粉は提供されます。"
        },
        {
            "question": "付帯施設として何がありますか？",
            "answer": "ディチョコレートカフェとレストランがあります。"
        },
        {
            "question": "無料の駐車場とWi-Fiは提供されますか？",
            "answer": "はい、無料駐車場と無料Wi-Fiを提供しています。"
        },
        {
            "question": "入室の利用に関する追加の案内はありますか？",
            "answer": "入室のご利用に関する追加の案内はありません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 195,
        "QA": 341
    }
}